{
	"Home": "首页",
	"Be a Trader": "交易员入驻",
	"Corporate Collaboration": "合作接入",
	"About Us": "关于我们",
	"Help Center": "帮助中心",
	"Login": "登录",
	"Register": "注册",
	"----header end-----------": "-------header end----------",
	"Get Started with Blockchain Payments Today": "开始使用区块链支付",
	"We put the power in your hands to buy, sell crypto, and accept cryptocurrencies as payments easily with VIFApay": "我们将购买、出售加密货币的权力交到您手中，并通过VIFApay轻松接受加密货币支付",
	"Live Demo": "Live Demo",
	"Get Started": "开始使用",
	"How Does VIFApay Payment Works": "VIFApay的工作原理",
	"Receive": "接收",
	"Blockchain payments from customers around the world": "来自世界各地用户的区块链支付",
	"Send": "发送",
	"Payments from your merchant account to any number of accounts and keep a detailed record of each transaction": "您的商家帐户可以转账到任意账号，并保留每笔交易的详细记录",
	"Automate": "自动化",
	"Payments from tedious individual payments to a single one-click payment": "从繁琐的个人支付到一键单次支付",
	"Features": "特性",
	"VIFApay provides businesses with a secure, seamless, and cost-effective method to accept, send, and automate cryptocurrency payments": "VIFApay为企业提供安全，实惠高效的方法来接收，发送和自动化数字货币支付",
	"Easy Implementation": "容易实现",
	"Express setup gets you up-and-running in minutes.Customize it with our easy API and docs": "使用我们的简易API和文档来进行快速设置，可让您的应用在几分钟内启动并运行",
	"Fast, Cheap, Zero Fraud": "快速、实惠、零欺诈",
	"Crypto Payments are quicker, cost-effective, and guarantee no chargebacks": "数字货币支付更快，更具成本效益",
	"Transparent Fees": "费用透明",
	"Transparent blockchain network ensures there are never any inscription, recurring, or hidden fees": "公开透明的区块链网络确保永远不会有任何多余，重复收取或隐藏的费用",
	"Private and Secure": "保证隐私和安全",
	"Cryptocurrencies offer the highest privacy and security for both customer and merchant": "数字货币为客户和商家提供最高的隐私和安全性",
	"Global": "全球化",
	"Run your business from anywhere in the world and gain access to a global customer base by accepting borderless crypto payments": "通过数字货币支付的相关服务，可以从世界上任何地方开展业务，并获得全球客户群的访问权限",
	"Constantly Improving": "不断改进",
	"Our engineer team is constantly working on improving the payment platform to help you run your business": "我们的工程师团队一直致力于改进支付平台，以帮助您开展业务",
	"The fees charged only after receiving customer’s payment": "仅在收到客户付款后才收取费用",
	"Coming soon": "Coming soon",
	"VIFApay FEE": "VIFApay手续费",
	"Deposit Pricing": "充值价格",
	"SENDING FEE": "发送手续费",
	"Paid directly to the blockchain network": "直接支付给区块链网络",
	"MINIMUM": "最小值",
	"MAXIMUM": "最大值",
	"No Limit": "无限制",
	"YOU PAY": "支付",
	"We’re <span class=\"cheapernum\">2</span>x Cheaper": "便宜<span class=\"cheapernum\">2</span>倍",
	"Become part of our ever growing community": "成为我们不断发展的社区的一部分",
	"JOIN US ON TELEGRAM": "加入我们的Telegram",
	"----------- index end-----------": "----------- index end-----------",
	"Powered": "Powered",
	"by VIFApay": "by VIFApay",
	"VIFApay is a blockchain payment gateway allowing merchants to accept Bitcoin, Ethereum, Litecoin, Bitcoin Cash, USDT, and Dash for any online businesses": "VIFApay是一个区块链支付网关，允许商家为任何在线业务进行Bitcoin，Ethereum，Litecoin，Bitcoin Cash，USDT和Dash支付",
	"Business": "产品",
	"Partners": "合作经纪人",
	"Company": "公司",
	"About": "关于我们",
	"Partner Program": "Partner Program",
	"Privacy": "隐私政策",
	"Terms": "团队",
	"---------footer end---------": "---------footer end---------",
	"Become an VIFApay Trader, The Brand-new \"Uber\" Trader": "成为VIFApay交易员，全新的 \"滴滴\" 版交易员",
	"High Yield<br data-v-1586fd16=\"\">Work with Freedom": "高收益 <br data-v-1586fd16=\"\"> 工作自由轻松",
	"Apply to be a Trader": "申请交易员",
	"Login Trader Backoffice": "登录交易员管理中心",
	"Simple Operation, Low Requirements": "操作简单，加入门槛低",
	"Pass the platforms KYC identity verification and deposit the security deposit in advance": "通过平台KYC身份审核，预存保证金",
	"You can buy USDT in any digitial currency exchange all over the world": "可在全球任一数字货币交易所买入USDT",
	"Become a profitable \"Trader\" easily": "轻松成为赚钱的 \"交易员\"",
	"Example of Traders Earnings": "交易员收益案例",
	"If a trader deposits 7000 USDT and accepts 10 orders according to the above transaction process, the total quantity of transaction per day will be 70000 USDT, and the trader will earn 210 USDT equivalent to local currency/day, and make a 3 percent profit easily": "预设交易员存入7000个USDT，按上述交易流程接单10轮，日交易总额达70000USDT,每日即可轻松入账210个USDT!（折合1,500元），轻松赚取3%利润",
	"Low investments, high returns! Allows you to make profit easily at home! This is definitely an opportunity you would not want to miss": "低投入，高回报，让您在家轻松赚取收益！绝对是您不可错失的创富机会",
	"Become a Profitable \"Trader\" Easily": "轻松成为赚钱的 \"交易员\"",
	"Capital Pool": "流动币池",
	"Transactions": "交易轮转数",
	"0.3%Earnings": "0.3%收益",
	"Expected Earnings": "预期收益",
	"Want higher earnings? The longer a trader stays online to accept orders and the more orders he/she receives, the higher the yield will be": "想获得更高的收益？只要交易员在线接单时间越长，接单量越多，收益越高",
	"How to Apply to be an VIFApay Trader": "如何申请VIFApay交易员",
	"For more details, please add our trader administrator on Skype/WeChat": "详情请添加交易员管理者",
	"Register and log into your VIFApay account and pass the advanced authentication \"Real name and video authentication\"": "注册登录VIFApay账户并通过身份认证",
	"Deposit a minimum of 8000 USDT as security deposit": "存入基础保证金8000USDT",
	"Click to view the requirements for different levels of trader application": "点击查看交易员申请等级要求",
	"Click on the trader application and submit the required video verification. The review will be done within 1~3 working days": "点击交易员申请，依照规定完成视频认证并提交，1~3个工作日审核",
	"You have passed the review. The security deposit will be frozen": "审核通过，冻结保证金",
	"Log in the trader back office to accept orders": "登录交易员后台接单",
	"Trader Application": "Trader Application",
	"Continue to Apply": "Continue to Apply",
	"Cancel Application": "Cancel Application",
	"-----dealer end----------": "-----dealer end----------",
	"Our Advantages": "平台优势",
	"No Asset Freezing": "资产无冻结",
	"Unique decentralization of cryptocurrency": "数字货币独有的去中心化，0冻结",
	"0 asset freezing": "资产无冻结",
	"T+0 Settlement with Low Rates": "T+0结算 超低费率",
	"Real-time settlement": "当日实时结算",
	"Unlimited Payment": "支付无限额",
	"Unlimited transaction amount": "所有交易无额度上限",
	"Anonymous Flow of Funds": "流动匿名化",
	"Anonymous": "Anonymous",
	"digital assets untraceable": "匿名数字资产不可追踪",
	"Free API Testing": "免费API测试",
	"360° technical support": "全方位技术支持",
	"Provide fast integration": "提供快速接入",
	"solutions and examples": "方案及示例",
	"VIFApay Demo of Transaction Procedure": "VIFApay业务场景演示",
	"Client Buying Process": "客户买入流程",
	"Client Selling Process": "客户卖出流程",
	"Comparison Between VIFApay and Other Payment Gateways": "VIFApay与各支付渠道对比",
	"Payment Demo": "支付演示",
	"Experience a fast and easy payment procedure": "即刻体验快速便捷支付流程",
	"Computer": "PC端",
	"Pay Now": "支付",
	"Mobile Phone": "移动端",
	"Contact Us": "商务联系",
	"---------cooperation end------------": "---------cooperation end------------",
	"<span>Leader in </span>Cryptocurrency Payment": "<span>Leader in </span>Cryptocurrency Payment",
	"The Most Perfect Cryptocurrency C2C Payment Solution": "The Most Perfect Cryptocurrency C2C Payment Solution",
	"About VIFApay": "About VIFApay",
	"Founded in early 2018, VIFApay, one of the sub-brand of Vins Global Fintech. is the first service provider of C2C payment solution of cryptocurrency world wide.Currently, VIFApay serves more than 20 countries and regions around the world. VIFApay supports in payment and settlement of various cryptocurrencies. VIFApay offline settlement scale has exceeded USD 20 million per day and the amount continues to grow rapidly": "Founded in early 2018, VIFApay, one of the sub-brand of Vins Global Fintech. is the first service provider of C2C payment solution of cryptocurrency world wide.Currently, VIFApay serves more than 20 countries and regions around the world. VIFApay supports in payment and settlement of various cryptocurrencies. VIFApay offline settlement scale has exceeded USD 20 million per day and the amount continues to grow rapidly",
	"The team consists of top talents from the international Internet and financial industries,who have rich experience in technology development and operations in the field of blockchain and traditional finance": "The team consists of top talents from the international Internet and financial industries,who have rich experience in technology development and operations in the field of blockchain and traditional finance",
	"VIFApay works with leaders in the global blockchain field and is dedicated to creating a global cryptocurrency payment ecosystem": "VIFApay works with leaders in the global blockchain field and is dedicated to creating a global cryptocurrency payment ecosystem",
	"CNY": "CNY",
	"VND": "VND",
	"Trader": "Trader",
	"CNY Live Demo": "CNY Live Demo",
	"VND Live Demo": "VND Live Demo"
}